他們中的許多人也同意他的觀點，即美國不打算多元化，也不打算犧牲民主來確保這是必要的。 當一個黨派破壞根深蒂固的兩黨制時，會發生什麼? 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 當磁星旋轉時，明亮的耀斑時隱時現。 爆炸的中子星被證明是宇宙中最突出的能量|麗莎·格羅斯曼| 2021年2月12日|學生科學新聞 
 這取決於他們的政治觀點與我的有多大不同。 會見華盛頓特區最合適的LGBTQ單身人士|工作人員報道| 2021年2月11日|華盛頓刀刃 
 然後在1月7日，隨著一項針對該公司的集體訴訟的消息傳出，這項技術和Trek對它的營銷重新回到了人們的視野中。 Trek WaveCel頭盔訴訟，喬·林賽2021年2月10日b|外在線解釋 
 額外的高科技功能包括藍牙連接，可以調節手機的加熱水平，它還可以顯示直接加熱的區域，以及剩餘電池壽命的詳細視圖。 最佳保暖背心:用正確的冬裝抵禦寒冷天氣 
 在他看來，作家只有一個職責:出現在他的書中。 維勒貝克的煽動性小說想象法國有一個穆斯林總統|皮埃爾·阿蘇林| 2015年1月9日|每日野獸 
 然而，長期以來一直有另一種觀點，叫做“千禧主義”。 福音啟示錄全是你的錯|Jay Michaelson | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 巴里帶我看了他的房間——一間臥室，可以看到河岸州立公園和哈德遜河的美景。 他40年後出獄的第一天:適應外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野獸 
 斯塔頓島前區長蓋伊·莫利納裡(Guy Molinari)反駁了這種觀點。 骯髒的Pol Vito Fossella會取代骯髒的Pol Michael Grimm嗎? David Freedlander | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 她被迫敘述的越多，她對現實的把握就越差，或者越高，這取決於你的觀點。 一本幾乎不可能評論的小說尼古拉斯·曼庫西| 2014年12月28日|每日野獸 
 他還有知識分子的觀點，知識分子對知識及其推論的興趣。 《中世紀思維》(下冊)|亨利·奧斯本·泰勒 
 葡萄樹是普遍的最愛，很少離開視野; 雖然它似乎經常覆蓋一半的土地在視線。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 僅從這一點來看，新法律所提供的彈性無疑是足夠的。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 沒有多少用處，因為高聳的山峰遮住了中間的腹地，即使從燕窩裡也看不見。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 我知道世界上沒有像她一樣的東西，但第一眼看到她給我的印象卻出乎意料地好。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利